點樣del 連登acc? 好驚

拉我好啦 唔好搞我屋企人

垃圾

屌 驚閪咩 要死我第一個死先啦

咱們都系支那同胞呀! bu怕!

巴打集中營見

驚完啦
我屌你老母共產黨

同我一齊死

一定誅九族
預咗

連尼住都未有事
我地驚西

又唔洗咁驚
我喺支那網試過post黃野都未死得啦

我要告公安

挑機